玩過3p嘅男人可唔可以宣稱自己同另一個男人上過床

落場踢過同一場波
你可以同人講 “我同佢踢過波”

同床參與同一場性
係咪可以同人講“我同個男人上過床”

一男兩后sor

三男

幾錢